鄭若驊說「人權不是絕對」，其實等同宣布退出《國際人權公約》

任何簽署國的憲法不得違反《國際人權公約》
即係《人權公約》比你憲法地位更高啊
人權就是絕對的。任何侵犯人權的法律都是無效的。

詳情可以睇我地Youtube Channel

法治如何淪為維穩工具

背棄社會契約的政府，必將被人民遺棄

國家如何綁架我們的社會

From 隔離Post
律政司司長鄭若驊在網誌表示，律政司檢控人員履行職務時不應該受任何涉及政治因素的影響，案件亦不會因任何人的政治理念而在處理上有所不同。鄭若驊強調，根據基本法規定，律政司的刑事檢控工作不受任何干涉，包括來自外國政客的要求；若果有人發表言論，企圖令政府改變檢控決定甚至放棄檢控，都是嚴重違反法治精神。她稱有人提出律政司的檢控是「政治檢控」只是錯誤理解，而不論是富豪或是政治人物，都不能凌駕法律，稱律政司處理時會一視同仁。

鄭若驊又稱，當案件由執法機構完成刑事調查，向律政司徵詢法律意見時，律政司檢控人員會仔細考慮，除非檢控人員相信有充份證據支持提出檢控，有合理機會達致定罪，否則是不會提出檢控。而一旦展開司法程序，任何人都不應加以評論；若果有人要求律政司放棄檢控、或企圖左右律政司決定都會徒勞無功。她強調，政府一向尊重和保障人權和自由，但相關權利並非絕對，法律對權利的行使有明確限制。

PUSH

騎劫［五一黃金週］一齊黃到金
騎劫［香港再出發］抗爭再出發

多謝手足支持

有人權既法律制裁算唔算人權？
咩叫人權唔係絕對

越講越衰

人權唔係絕對
代表補捕人士見律師既權利都唔係絕對
成件事合理晒

人權當然絕對，人權永遠不可剝奪，只是人身自由在某些情況下可以暫時剝奪

推

卑我去做算啦

原來係咁，係香港日日學到新野

你班仆街當然想政權同警權係絕對啦

共產黨啲狗招咁快畀香港人識穿

係時候準備英文版

不如香港發起《國際警權公約》

共產黨的治權及存在不是絕對

人地係人治，沒有法治

去日內瓦投訴

他沒說錯，在沒有足夠多的證據證明中國在去除其他民族的文化，他說這話是對的。

共產黨賭你沒證據

有證據時賄賂人支持他

不夠多人支持CCP時，對家就會剛巧病倒

監獄都要有人權
無人身自由唔代表無人權
係度混淆視聽屌佢老味

香港律政司係咪打算起草《警權公約》，承認警權絕對

手足正解

又係時候煲煲佢

律政司乃攬炒之源

有冇相關 Twitter retweet

想用嚟twitter 外國文宣應該點打？

梁振英簡直係先知
國家名義殺人唔犯法開創先河

唔識講野就出少句聲啦

奇人奇事奇國

今晚嘗試整，其他巴打有時間都請幫手

壯大黃色文宣共榮圈
「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

煲大佢

佢明就唔會搞到今日咁啦

獨裁政府咪政府>人權囉
講到出口

大量文宣向國際宣傳香港退出"人權公約".
引用律政司(中英文板本),好快香港中共攬炒.
D國際商家佬睇得"人權公約"好重要.
因為保障到佢地在當地資產.

D國際商會會找港府問話.

即係叫啲商家好快啲撤資

push

係wor，但請先公布退出人權公約

inalienable
means nothing can take human rights away

高汁

Push

要啦，人權都冇，財產權都岌岌可危

堆

正解，多謝手足

極權下當然人權不是絕對
官法認證

On9幾時到佢俾人斬

完全明白了，果然係司長

支持

push

Twitter

Pish

一起攬炒

多謝支持

有冇英文版

再推

你自己都識講在某些情況下可以暫時剝奪 咁就唔係絕對啦

絕對嘅意思係點都唔可以剝奪

人身自由
人權
兩個詞
講完

文盲定5毛
縮返個頭入去鄭若驊個閪到先啦

sem尾有啲忙 做下伸手黨留名等link

應該點樣向邊個指控港共違反公約？

任何簽署國的憲法不得違反《國際人權公約》

有冇source?

有啲野係唔講得…

上熱門了 pish

推推

絶對論好西煩 唔係絶對 洗撚要公約
再者 相對之下條線邊個定？

人權=/=人身自由

垃圾鄭

噤錯不推文添

推 點解無人權組織/議員出黎反駁

要twitter話俾外國人聽香港已經無人權

推到全球撤資

咪又係得個講字，冇實際野做到
譴責完，港共繼續違反人權，吹咩

違反人權就制裁先係皇道
不過歐盟收哂錢

人身自由係人權一種
冇人權>冇人身自由
但係冇人身自由唔等於冇人權

人權唔係絕對要法律來把撚

推上國際

吊再癲d la直接講支共話事la人咩撚野權
又要淆

值得一推

支共真係最後的瘋狂

就算俾人拉左成為疑犯
又或者直頭坐緊嘅囚犯
一樣有人權

係現代文明社會人權係必然嘅事，邊啲地方無呢？
極權國家比如北韓，比如某國比如isis ，呢啲就可能出現無人權嘅情況，同埋我唔覺得呢樣野有咩好笑

common law有d情況下human rights 真係唔係absolute

但唔係香港呢d情況
public interest/act of state etc都可以係原因restrict 人權
條八婆似係想abuse 個system去剝奪人權多d

pish

正解

係人都知而家人治無法治啦

強國有 緊爽 / 華大媽

HK 有 鄭老媽

希望大家順手訂閱我們的Youtube Channel

官方親口講好大分別

人權係絕對，你個講法本身已經係稻草人命題。

done

越描越黑係唔係呢啲
不如直接啲講黨係要沒收香港人嘅人權及自由喇，關你地撚事，唔洗再咬文嚼字

甴近平

人權唔係絕對 因為中共先係絕對班狗奴才 中共話乜就乜 奶到

d 官講野有無諗過後果

持住阿爺撐腰

鄭若驊意思係中國人同香港人係冇人權?

pishhh

讀書既時候都有講過人權唔一定係絕對(absolute rights)
例如你享有freedom of speech，唔等於你可以誹謗人
但係例如freedom from torture就係絕對

所以technically鄭若驊其實冇講錯

夾硬用「人權」呢個咁大包圍既term去講，咁好難討論㗎喎

當年都可以收佢皮
只係果陣共產黨冇而家咁頹當佢9up

睇咗你哋既片真係好正學到野

任何法律基本一定有個人人權.
如被捕有人權去找律師. 有權去通知家人.

在香港現行法律,有咩野法律係無須尊重人權.
人權本身就係絕對.
搜身=> 有一定人權保障.
入屋搜查=> 要有法律審核,有一定程序(人權法下限制)

警察無理打,影人. 已被制服犯法者繼續打.
在人權法上係違法.
只不過香港政府同律政司一起違法.
視而不見.

呢個係謬誤。誹謗係民事，人權係公法。你不可誹謗，係因為對方同你一樣都有自由及權利。更加證明人權是絕對的。

大波而家唔敢亂講嘢架喇，唔驚再洗頭咩

多謝你支持

正解。係任何情況下，不可侵犯人權。如果同意，就即係人權是絕對的。

斯德哥爾摩症候群

紅都出面了

我有一個小小嘅問題

香港係行緊咩？

自然法定係實證主義？

btw十扑

係任何情況下，不可侵犯人權。如果同意，就即係人權是絕對的。

同民唔民事有咩關係？都係subject to qualification就唔係absolute㗎喇喎
就算唔用誹謗呢個例子，作虛假陳述呢？

仆街
越講越多真說話
好明顯又想引大家繼續出來抗爭

誹謗 => 相對法律監控人權.
但人權永遠行先法律.所以有法律去監控.
就算你告人誹謗,人地都有人權去辦解.
一定有人權法去保障.點解人權唔係絕對.

五毛永遠斷章取義. 人權絕對係因為永遠有人權法去監控法律.
該法律執行有無違反人權.

中共就係想香港退出人權公約
早幾年借方向報大力煲南亞喺香港犯法同濫用難民聲稱
意圖製造本地返對聲音
假借民意令中共退出公約
咁就全中國都係新疆外國無權過問

So what，咁會有咩影響

pishh

restrictions =\= violations

一視同仁？

藍絲有得減刑仲係公平咩？DNLM啦臭閪
死撚哂佢啦啲所謂法官

Sadly it’s just not how the law operates
誹謗既其中一啲defence係fair comment/ 講緊事實，而唔係人權
（有興趣請睇：

同埋就咁用「人權」呢啲咁大包圍既字眼真係唔知點討論落去

如果你係想認真用法理駁人嘅，我上面已經講曬（順帶一提呢啲其實係administrative law既基本概念）
當然我知港共好多時係唔會講法理/邏輯，所以你想用你既「理據」去打泥漿摔角都冇問題嘅

pp

法律效力問題係哲學問題，係人心中的信念。可以話，好明顯，越來越多法官傾向於實證分析，認為國家話點就點。

暑期活動預熱

so? 又無後果

若果有人發表言論，企圖令政府改變檢控決定甚至放棄檢控，都是嚴重違反法治精神。

今樣話兩辦都有既

警察可以隨意虐待平民，ok?

律政司有冇得比大律師工會炒魷

天滅中共, 打倒共產黨

老屈條友收彈珠
又檢控

唔同意，講完。

咁你地有咩對策

一個「獨裁，法西斯」的政權，慢慢開始形成

高汁post推

香港獨立 唯一出路

咁香港法律嘅訂立係根據咩主義？

即係好似美國憲法係根據自然法定立咁樣

香港係根據邊一種？

btw

而家香港啲法官唔係實證主義

係馬列毛主義囉

up

依隻野除咗波大都唔係人
有乜資格學人講人權

呢度可能多幾百票， 手足可唔可以幫我置頂
行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

人權點解唔係絕對？
你有咩權力剝削

呢條八婆真係痴撚線

，

有班兒登仔做完新聞專業撚
又出黎做法律專業撚 幫政府辯護

人權只有一個例外不受保
就係你侵害他人人權，咁就應受相應嘅法律制裁eg 罰錢（剝奪財產）、罰坐監（剝奪人身自由），甚至處死（剝奪生命））

同言論自由一樣
你講嘅說話唔可以侵害他人嘅權利權益（eg 誹謗）同自由（eg恐嚇）

但前提係受到公平審訊都係人權既表現

佢其實想講:

共產黨的權力是絕對的

Yes
當然係講緊理論層面嘅嘢

好似好多時黑警嘅證據或案情根本不足以證明疑犯有侵害到他人嘅權利，但官仍然唔批保釋 限制佢嘅自由
就好似寄丫叉嗰單案咁

所以香港有人權係笑話

港共 中共 真係好顛，語出驚人

五毛不斷誤導人,
誹謗罪係有人在言論自由上超越左法規限.
人無絕對自由,所以有法律,有校規.
好似你在某地方不可裸跑,因為係犯法.
我可唔可以講裸跑係人權??
唔可以因人權法無寫有權裸跑.
人權法本身就係法律,守則係絕對.本身每個人權都有寫明規限.

五毛唔好混淆自由同人權.
每個市民無絕對自由. (自由殺人,自由打人)
但有絕對人權. (只要寫在人權法上,執法者同政府必須依國際人權法)

高汁片

其實唔明點解成班人要將人權定為絕對，要逼人同意
其實法律上，人權真係係某啲情況下唔係絕對，要暫時限制

其實法律上唔係絕唔絕對唔係問題
問題係班當權者點樣去運用權力/法律
有無abuse 制度/法律 去凌駕 人權
去睇有無被當權者abuse,
係要就每一個情況去決定限制人權係咪proportionate

高質

任何情況下不得侵犯人權。同意嗎？
同意的話，即係人權是絕對的。

All animals are equal, but some animals are more equal than others.

Is it what you mean? Big Boob Wah?

落地獄

我印象中唔係所有人權都係絕對, 生存權係絕對
但無罪假定, 緘默權都唔係絕對
ECHR都有做過D判例係話 緘默權係subject to proportionality test

大波驊成日講錯野

首先推倒香港
再重建

唔同意，ok?

absolute human rights = prohibition on torture/ on slavery （比較嚴重既）

non absolute human right = freedom of speech/movement

如果你覺得freedom of movement 係 absolute
點解你唔入紙 judicial review左個一哥可以反對遊行示威申請既條例，等個官宣布條條例違反人權？

長毛之前單case
freedom of inmate 都被restricted
唔見你個時出聲

等你話香港CFA既官全部都係紅
我再搵d美國/英國case俾你

人權包含人身自由 人生自由係人權組成一部分 唔能夠代表全部人權

我覺得係咁

仲想唔想有得留係英國？

曾經縮沙嘅華姐竟然講啲咁勇嘅說話

中共由始至終都唔想承認公約
唔單止係今次，幾年前普選議題已經係咁
不停扭曲、話唔適用、「基本法」已經保障咗等等逃避

其實人權有無國際認可嘅定義？

大波樺比狗屌

五一黃金週
抗爭再出發

靚口號 推

咁咪已經包埋落人權公約羅....
難道警唔係人？

唔啱聽就係五毛

屌咁多條撚樣入面最撚憎就係呢條仆街

條友成個機械人咁，唔啱聽駁唔到就淨係識講呢句樓主就係成個連登時事台嘅縮影

推撚到上twitter 啦

律政司 有料 ！
果然係支那法律

咁人權同自由係米兩樣野.
講到好識法,但連最基本人權同自由都分不清.

人權當然講國際人權法,唔通同你講中共人權法.
中共都有人權法.不過可以共產黨可以隨時唔跟同改.
指鹿為馬.

好似你咁偷換概念, 指自由等於人權.
仲要用無法無天既自由行為,去人話應該無自由.
言論自由係受法律規限,亦受法例保障.
用極端事件去話唔應該有言論自由.

講你唔係五毛都無人信.

5月10日九龍大遊行

首先人權唔係絕對 唔係所有權利都係絕對
只有唔可以/無法限制嘅權利 (生存權，思想宗教自由等）先係絕對

第二 限制（restrict)不等於剝奪（deprive)
你有言論自由但唔可以誹謗
=言論自由有限制>非絕對
但唔等於剝奪咗你言論自由

咁解釋下點解會有分qualified同unqualified right? 定Council of Europe都係五毛？

Qualified right

Qualified rights are rights which may be interfered with in order to protect the rights of another or the wider public interest, e.g. the right to private and family life, Article 8.

Unqualified right

Unqualified rights are rights which cannot be balanced against the needs of other individuals or against any general public interest. They may be subject to specific exceptions, e.g. the right not to be deprived of liberty, Article 5; or to none at all, when they are called absolute rights, e.g. freedom from torture, Article 3.

Some Definitions, Council of Europe

其實重點唔係佢講左啲咩
係點樣用佢講左嘅嘢做宣傳

其實單純佢話咩不偏不倚已經可以攻擊到佢冇聲出。

任何情況下都不可侵犯人權。認同嗎？認同的話，人權就是絕對的。

人權就唔係絕對
狗權就絕對呀嘛

如果你話某些情況可以侵犯人權，咁冇討論必要了

係咁重覆一句說話唔會加強佢說服力
雖然我相信你既好意同抗爭既精神, 但係我只係想pinpoint 你個論點唔太正確, 我只係想提提你個論點既缺點係邊...共勉之

再舉一個簡單例子
如果人有絕對既人身自由, 咁殺人犯係咪唔可以被監禁?
如果有人絕對既生存權, 咁殺人犯係咪唔可以判死刑?
希望你睇到個分別

唔肯定，唔敢亂講，費事話我誹謗

咁你真係呀嘛

手足

好野 可以唔洗跟香港政府法律
鄭若驊曲解左人權同法律

鼓吹侵犯人權，你可能觸犯煽惑罪。網上不是法外之地，我勸你講野小心。

切左佢對波去喂狗

咁你回應下我上面覆個d 唔好係到重複同一句
一句五毛撻埋嚟就當拗贏咗 比d討論質素唔該

算啦完全無諗過同呢啲人溝通落去

好大個黐線佬
另一個黐線佬就係咁話人係五毛
黃唔係大曬㗎，就算個結論啱但推論過程錯撚曬都係冇用，何況今次連結論都唔啱

香港有冇得諗? 播抗爭片去對面大廈?

推啊

同條仔扑野，條仔問你係咪處，你答佢「處女唔係絕對」

樓主癲撚到 唔同意佢就話無討論餘地
咁叫討論？

極權國家形成

羅哥俾人屈毛都忍辱負重同個傻閪討論

推呢個 😂😂 人權一詞太大包圍，definition冇共識其實好難討論落去，相信其實各位對於自由同權利嘅觀念in substance都好相似，但就畀一句空泛嘅「人權」唔係絕對而confuse曬 😂

岩岩諗到：財產及國家權力其實都係人權既一種

你可以擁有權力及財產但違反道德、違法違憲

系

鄭若驊technically係講得冇錯，錯在中共港共濫用法律對於人權嘅interference，錯在鄭若驊試圖利用一句「人權不是絕對」嚟合理化呢個濫用嘅行為

焦點應該對準返呢2個錯誤，否則推到上國際，啲人見到一句「人權不是絕對」其實唔會明發生咩事

一早都要退出
支那無
香港憑咩信佢有

比曬source都好 只要唔啱聽就係五毛 連衛兵癲撚到

on9

推左先

人權明明就係絕對嘅，人生而自由

推一

pushhh

我唔係鄭若驊，講野係咁冇質素wor

你睇你嬲撚到

我冇嬲啊，我又唔係鄭若驊，嬲完可以去北京免費住宿醫病，有人請食餃子。

笑撚死 講唔贏就發晦氣

𨳍咗唔敢認 仲要發爛渣

咁你係五毛？

兜圈兜到 喂樓主 唔好開咗個youtube channel個ego就膨漲到咁撚大啦 引埋source同你講糾正你又唔理走去屈毛 又要人地同意你先話有討論餘地 有撚病

認真討論扮睇唔到 淨係識屈毛

不如將佢講既野推上歐美
等人地知乜事

好主意，等我整理下

咪撚獻醜啦唔該你
一陣外國人駁你係咪又五毛

只係聽吹捧自己嘅意見

咁嘅人開youtube channel

條友都唔係第一次la，開幾個post都係唔夠人講就淨係識話人五毛。
一大班連登仔成日捉住d terms打j，條友明顯呃sub

黑警+狗官+黑官=曱甴集團

仲要加埋五毛

希望大家順手取消訂閱我們的Youtube Channel：思想加 Somethink more

自我膨脹到開個channel以為自己嗰啲係金科玉律

講唔通就咪廢噏咁多嘢，愈講愈衰

呢個channel ok垃圾

人權不是絕對，真係好撚痴線。
估唔到我有生之年政府最高決策人之一會講呢啲說話。

港共人才輩出，珍禽異獸四處出沒

你係其中一隻

咩叫人權唔係絕對，你老幾呀我地有冇人權要你批准？

美國獨立宣言：
「我們認為下面這些真理是不證自明的：人人生而平等，造物主賦予他們若干不可剝奪的權利，其中包括生命權、自由權和追求幸福的權利。」

思想加出嚟啦，我想撚狗了

你答到上面未

樓主做finance嗰類工可能都係讀finance出身
門外漢詮釋法律條文同國際公約已經詮釋到錯曬 你點奢求佢解答到上面啲疑問

某情況下的自由有限制 咁唔係指實踐該自由非絕對？ 「絕對」字面意思係任何情況就係正確 但誹謗時的言論自由應不是絕對

有冇TWITTER

人！權！就！係！絕！對！
任何情況下都唔可以侵犯人權，包括殺人犯

咁absolute應該係指above all，任何情況都唔會有exclusion

人地講明人權有D法則都有限制=> unqualified right.
但都有既定法則, 同細則要守.
本身國際人權法有寫明有咩野要守,去平衡人權同法律.
有咩野限制.唔會好似中共咁我話係就係.

國際人權法係法律,本身有問題會改同寫明人權不超越範圍.
所謂絕對係要在其寫明人權法中.

你成日講既就指鹿為馬既絕對.
人權有言論自由.言論自由不可以造謠生事.
人地國際人權法有細則,言論自由有限制你又唔講.
人地寫得清楚各人權法有咩野界線,絕對要去守.
絕對係不變法則.當然發現有問題會有既定規則去改.

五毛最喜歡吹毛求疵, 曲解定義.
忽視人地係有法律同制度去定人權法.

P牌推唔到 但sub咗

多謝手足支持。

支你老母閪

唔使打咁多狗屁不通嘅嘢 絕對就係無限制/條件 有限制/條件就唔叫絕對

駁唔到就話人五毛呢招真係幾屈

佢算唔算係曲解定義

#9
人權當然絕對，人權永遠不可剝奪。
#188
係任何情況下，不可侵犯人權。如果同意，就即係人權是絕對的。
#198
係任何情況下，不可侵犯人權。如果同意，就即係人權是絕對的。
#213
係任何情況下，不可侵犯人權。如果同意，就即係人權是絕對的。
#221
係任何情況下，不可侵犯人權。如果同意，就即係人權是絕對的。
#276
任何情況下不得侵犯人權。同意嗎？
同意的話，即係人權是絕對的。
#311
任何情況下都不可侵犯人權。認同嗎？認同的話，人權就是絕對的。

唔知佢講乜

畢氏定理係米絕對.
照你咁講就不是絕對.因唔係直角條方程式就是錯.
(驚你唔知咩野叫畢氏定理)

任何絕對數學方程都有之前設定既assumption.

就等於人權法都有界線寫明.在這界線之內為絕對人權.

你第一句已經錯，希望你分清楚qualified right同unqualified right有咩分別先，唔好喺度班門弄斧

多謝手足支持，辛苦你了

其實Cc台係咪覺得一句錯嘅說話講一百次就會justified到變啱

咁有界線就唔係絕對人權 呢個視乎你企係邊點去判斷 例如你犯左法而坐監 人身自由受限制 你拎囚犯同普通人比較 兩者嘅baseline已不同

真係好野咁呢個世界無咩野係絕對.
太陽係東面升起但唔係正東,所以唔係絕對. (前設只是東面就係界限)
蝴蝶不是昆蟲,因為幼蟲不是3對腳成立.(前設成虫就係界限)

人地寫到明國際人權法有界限必須依照咁都唔絕對.
超越其界限已經非人權法範圍.

推 twitter share

佢驚俾人地請佢食水餃卦

如果絕對係無限制 咁人權就要細分好多權利黎討論 例如生存權係絕對而無限制 但言論自由 例如我教唆殺人 咁已經越過言論自由嘅底線 咁言論自由係有限制

完全認同

其實好諷刺，有D人係都要話自己的人權不是絕對，
自己要放棄自己擁有的野，
我地仲要花唇舌說服他們，相信自己可以擁有的權利

鄭若驊可能認為，只有食水餃的權利是絕對的

打夠稻草人未 傻仔

perjury > 我有絕對言論自由

律政司司長

依家唔係話鄭若驊講嘅嘢啱呀 事實上佢句statement就咁拆出嚟睇亦都係無錯 但佢用嚟合理DoJ濫告嘅行為
依家係話你對human rights, absolute rights嘅interpretation同understanding錯曬

焦點都捉唔到 仲喺度話咩好諷刺
最撚諷刺係你不學無術仲走去開Youtube channel教人法律知識呀懵撚

術業有專攻，建議樓主都係專心讀多啲相關知識先出嚟開youtube channel教人。

咁想問下佢 合理限制 同 侵犯人權 條界要點畫

大波驊都係講事實啫
大家同情吓佢啦
走佬去到倫敦都俾支共夾到返北京
想辭職都唔俾
佢只係以第一身話你聽而家發生緊嘅事

CLS

奠：人權都係共產黨發明再施捨比香港人

由佢開第一個post已經講緊佢9up，仲要比人話我五毛。

留名

你個沽名釣譽嘅垃圾幾時摺咗嗰channel佢？

真心。。其實樓主係整片方面有才能 如果真係有心 不妨搵個專業啲既學生合作啦。。。。

樓主而家面對學術既批判就係無視，而自己既水準又係偏低，其實係阻礙緊進步，但又覺得樓主係黃既又唔想佢哂左才能

你係五毛